[法律人入]會唔會有校規係有違香港法律

睇下有冇

沒收你手機耳環銀包之類個人財物嘅校規

銀包都會收？

我間學校有試過查銀包，查到放學都未比返個學生
變相留堂

搜身/搜書包/沒收個人物品 之類

有又點？ 學生都唔會敢岀聲

有冇可能引翻果條條例

樓主俾人收手機?

未夠18歲只可算係畜牲，冇人權架